## Теоретичні питання

1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

## Відповіді на питання
1. За допомогою методу (document.createElement("тег");)  створюємо елемент , потім за допомогою методів 
(append,prepend,before,after і інш.) вставляємо на сторінку куди нам потрібно, все залежить від ситуації.
2. Перший параметр віповідає за місце, куди ми хочемо вставити нашу строку HTML. Варіанти вставки
   (
   beforeBegin – перед elem.
   afterBegin – всередину elem, на початок.
   beforeEnd – всередину elem, в кінець.
   afterEnd – після elem.)
3. видалити можна за допомогою метода (remove()) але він не підтримуєтся старими браузерами,
   для старих браузерів (element.removeChild(child))



-